呀姨去完北海道買左件咁既T比我

是咁的，我呀姨就啱啱去完北海道旅行，係咁依問下佢有咩手信，佢就話買左件T裇比我，我心諗:「屌，肯撚定係熊出沒注意啦 」點知佢就拎左呢件野出黎比我
我開頭一望，依，唔係大家都成日見既嗰隻黃色熊喎，
但係望清楚D，乜撚野係「旅行中7頭」
有冇日文勁既巴打可以同我講解下有咩特別含意

話你柒 笑鳩香港人

喺街睇到忍唔住係咁笑

呢件衫正呀 一定要著出街

7頭其實即係7隻
件t既原意應該係話ko左7隻熊

記得著住去旅行

旅行中柒頭

笑撚左

我想要一件

一個7頭去旅行

你是旅行中的柒頭

啱哂你啦 柒頭

自己一個笑到停唔到

喺餐廳見到笑咗

特登買?

瞓啦

7頭

仲要係勝手に 認證

hi 7頭

想要

7 頭皮

下次去旅行記住著

阿姨暗示你係柒頭

柒頭

好撚好笑

直線話你係柒頭

笑撚左出聲

間接笑你

阿姨直線抽擊

呢個好笑

見到旅行中7頭呢幾個字即刻笑到仆街

笑你柒呀

岩晒你 柒頭

幾好笑

送所返畀你親戚
話：句日文係紀念今次旅程o既人
都係襯你多d

you win

Dllm

一定唔係親呀姨

旅行中7頭

著出街威下先啦

日文唔係七匹咩

好正

I am Traveling ah 柒頭

笑左

好撚正喎

旅行中，柒頭
柒頭咪你囉

就是你

好啱樓主

Hi柒頭

係邊買

好撚正

可唔可以問下你阿姨係邊買，遲d去北海道

巴打一路行一路ko7隻熊

讚你柒頭

你阿姨又幾有趣

可唔可以賣俾我

痴線
係街笑左出黎

笑死

着住去旅行聽到有人笑柒你就知果個係自己人

7 head

LIHKG+需要呢啲熱議post

仲以為係熊出沒

有7隻熊見到樓主太柒而自殺

7頭去旅行

旅行中柒頭
可唔可以問下你阿姨件野係邊買

訓啦

想買件

照下鏡你就知咩意思啦

唔使望啦，係你呀柒頭

好似話係札幌D昆遊客鋪頭

笑鳩死人

正喎屌

快啲著出街啦，潮流指標嚟

佢有冇話件衫好啱你

唔爭氣笑左

件野型到爆

好想要一件

正wo屌

樓主呀姨都幾錫你

到底係咩意思

寫到明都要問

性暗示

笑左出聲

仲柒唔夠

係咪得罪過佢

同你match

笑到gap gap 聲

旅行中 柒頭

好襯你呀樓主

旅行都要做柒頭

屌好想改做username

正，呢件用黎送禮一流
送俾香港既外國人
個個變7頭

本來冇咩
一睇到旅行中7頭笑撚死

肥毒柒

笑到噴飯

Ok喎件野

屌

我都想要

巴打呀姨好風趣

笑緊你7

佢都係想你面對現實姐

正呀

話比人知你係遊客姐

連阿姨都覺得你是柒頭

笑咗出嚟

大賣

著住去旅行

笑撚死

想買

屌你印笑

擺明益你

做冬聖誕新年農歷記得著出黎喂

去北海道一定要買返一打做手信送比人

你下次試下著去旅行

北海道必買手信

巴打 你好柒？

好想要

笑撚死我

呀姨好波

記得下次訓著去日本

好正 想要番件

邊到有得買

樓豬係柒頭

送俾人一流

呀姨好野

到底句野係點解

係一個好好嘅User name

笑撚到收唔到

老老柒柒 我想要一件

係地鐵 笑到俾人望住

Ok喎

你呀媽係咪同佢d姊妹關係唔係好好

屌 笑撚死

笑死我
旅行中7頭

笑到gap gap聲

lihkg第一個高質post

笑死
你阿姨真係好

正

笑到停唔到

你阿姨幾盞鬼喎

有認證嘅柒頭

笑撚死
認撚證左既柒頭

好過癮

應該問你阿姨買呢件野比你係咩意思

勁呀～ ko左7頭熊

旅行既時候著住呢件衫影相一流

上原呀姨？

好想要番件

什麼料子

個腐皮係樓主架？

我呀姨咁難得買手信比我，點會腐皮佢既心意

笑咗

有時候真係忍唔住笑

玩你

笑左 不過都想知點解

高汁t

認證咗既柒頭

我笑左出聲

團購

細個係咪同阿姨有過節

好有心思既手信

高質T

開頭仲以為熊退治有乜問題

原來係旅行中柒頭出事

話你柒到熊都掉頭走呀 柒頭

你阿姨真係好錫你

笑到標眼水

笑撚死 一定係一見到7頭就諗起你先買

揀手信都咁有心意

係幾得意 我都想要

旅行中 的 死柒頭

屌係巴士大笑左

呢d咪好親戚囉

你呀姨7頭都唔知係咩定點
定係同你好fd買黎同你講笑
利申係車到成個弱智仔咁自己係到笑

好直接

屌笑撚左
btw LIHKG愈黎愈多高汁post

搭緊鐵 係度死忍

高質

柒

可唔可以買件畀我

相信你阿姨既原意都唔係要你知道日文係咩意思

樓主你有無覆番佢話好岩身呀？

阿姨真係有心思

屌
我頭先問佢知唔知下面有句咁既野，佢話買嗰時pack好曬，原本真係為熊退治三隻字而買

之後佢po翻上親戚gp度成班一齊笑

btw，我表弟都係受害者，佢都有收到呢件T

旅行中退治左7隻熊